我要一份龍蝦鵝肝，鵝肝要肥一點

還要一份肋眼牛排，牛排要三分熟。
前菜我要松露洋芋泥，甜點來個火焰蛋糕。

咁就十年

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，跟碗白飯

我要一碟半肥瘦叉燒飯，7分肥3分瘦，濃邊，啲肉要夠林，多汁 加薑蔥

最近陪女朋友睇，我未睇過。

好好睇
周不時翻睇

咩戲

達浪

海派甜心都唔識
10後

咁撚樣都可以扮老屎忽
你一定係00後

寶茱姐

睇到標題 有聲 就係醒唔起邊套

聽雨的聲音

BGM 匿名的好友 重好聽